# npm run build
# npm start
# 
# По поводу выбора бд: для тестов использую sqllite, чтобы поизучать работу Sequelize. В конечном варианте скорее всего тут будет mongodb
# todo: create jest tests 
# todo: add linter